---
number: 6
identifier: QuePortatilCompro2
title: QuePortatilCompro2
subject:
- portatil
- podcast
- colaboración
downloads: 2802
filename: QuePortatilCompro2.mp3
datetime: 2018-03-23T22:20:30Z
version: 1
size: 118134073
length: 5906
excerpt: |-
  El pasado 18 de marzo participé nuevamente con Monos del Espacio que tituló "Recomendaciones concretas y ejemplos de portátiles".

  Nuevamente compartir micrófono con Jose (@monosdelespacio), Andrés y Pedro (@mosqueteroweb) ha sido una gran experiencia y os animo a que veáis el video subido a [youtube](https://www.youtube.com/watch?v=5a_fh89bwko) donde podréis ver varios ejemplos concretos y aparatos nada corrie
slug: queportatilcompro2
---
El pasado 18 de marzo participé nuevamente con Monos del Espacio que tituló "Recomendaciones concretas y ejemplos de portátiles".

Nuevamente compartir micrófono con Jose (@monosdelespacio), Andrés y Pedro (@mosqueteroweb) ha sido una gran experiencia y os animo a que veáis el video subido a [youtube](https://www.youtube.com/watch?v=5a_fh89bwko) donde podréis ver varios ejemplos concretos y aparatos nada corrientes que tienen Andres y Pedro.

Y sin mas os dejo los métodos de contacto:

Twitter: https://twitter.com/papa\_friki

Correo: papafrikipodast@gmail.com

Web: https://papafriki.gitlab.io/podcast

Feed Podcast: https://papafriki.gitlab.io/podcast/feed